投邊個都係焦土

你以為投飯民就唔焦咩?

投建制可以出一分力懲罰偽君子泛民

講得好

投泛民仲可以懲罰埋自己

大把人含到雪雪聲仲要周圍同人講

建制光明正大焦土焦到變澳門
泛民暗地裡焦土焦到變西藏新疆
熱狗未當選前以焦土反焦土，當選後光速投降玩焦土

結論，不要分那麼細，全世界都在玩焦土，係差焦向邊個方向

含老共條撚仲要係度抽水

我好期待聽日黨報會寫香港人熱烈支持建制全取地區議席

連登右翼黨最高指示：新東 all in 5號趙佩玉